【BLM】女嬰捱餓近4星期活活餓死 狠母裝枕頭袋扔垃圾桶棄屍

子女為父母的心肝寶貝，卻有狠心母親把女兒活活餓死後棄屍。美國一名23歲母親，故意讓其15個月大女兒捱餓近4星期致死，其後更以枕頭套包裹女兒的遺體、棄置於垃圾桶內，該名母親的友人得悉事件後報警始令案情曝光，警方隨即將母親拘捕。當局目前尚未尋獲女嬰的屍體，但稍後將以「一級謀殺罪」對該名母親作出起訴。

綜合外媒報道，事發於上月中旬，美國馬里蘭州銀泉（Silver Spring）23歲母親Kiearra Tolson，將其15個月大女兒Blair Niles活活餓死後，把屍體放入枕頭套和垃圾袋中，並於上月17日扔棄在其位於November Circle的住所的垃圾箱中。

事發後，Kiearra向身邊一位友人坦承自己殺害了女兒，其友人聞言後隨即報警求助。蒙哥馬利縣（Montgomery County）警察局人員接報後，於上周三（8日）將Kiearra拘捕。

警方馬上就案件進行調查，並發表新聞稿，表示Kiearra在接受警方問訊期間，已承認自己故意讓其15個月大女兒捱餓約3個半星期，直至女兒被活活餓死後，她便把Blair的遺體扔棄在垃圾桶內。

警方續指，調查人員在Kiearra的住處裡，發現一個沒有套上枕頭套的枕頭，這日後或能成為有力的呈堂證據。惟當局目前尚未尋獲女嬰的屍體，女嬰的生父向調查人員表示，他最後一次與女兒見面是在今年4月17日，當天為女兒的生日，此後他就再也沒有跟Kiearra聯絡。

據當地檢察官發言人Ramon Korionoff表示，Kiearra被指控涉嫌干犯「一級謀殺罪」，將於本周四（16日）上庭接受審訊。

生完當玩具

捱餓約3個半星期

成個月先死

#BLM vs #BLM

BLM

應該係唔夠食

又係強國

black lives matter only to other race. to blacks, black lives doesnt matter.

Black: black lives matter ( to rather races )